ps4聲音問題

開game聲音畫面冇問題 但當播劇情嗰陣 啲對話會冇聲 得行字幕
之後插耳機就有聲 想問下有冇方法唔用耳機都有番對白聲

你係咪較左5.1